(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (121）

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)[b]粉紅色世界

留名食花生

腳腳（骨折）
料料（海溝）
報驚（好多撚用）
家姐（仙草）
五寶（換床單中）

屌

咩呀你就骨折

烏冬

屎忽屎忽

腳腳

屎眼屎忽

我係邊粒？

笑
好彩矛禾

ok下組你頭位

超好食

鰹魚昆布湯烏冬

成日俾人話我po負面歌
今日推一首正面啲嘅

攻占地球 易過 卷起衣袖 但我喜歡這里有人為我守候 真心當我好友 比賽之際回復做對手

未奶共前的柏豪我超鍾意

講起野食
我唔食瓜 同菇 芫荽 嗰啲三色豆

好偏食

禾呢

呢個係咩黎

又一個po

最常上水list

貓貓(尼姑)

金菇可以第二日同佢say hi

貓寶

明天見

我有一排專登講矮瓜
但冇人識

！！！！！
好掛住日本。。。。

更 多 灰 塵
落 入 五 蘊

知嘅 但唔會講

我寂寞師太

嘩邊度

淨係記得你飲酒

有冇新形象

係咪牙Will
佢真係呢幾年最靚仔明星
笑我好好睇

笑你

笑得*

我都想笑牙糊

鍾意呢首多過致明日的舞

一見牙糊就笑大你個口

係我男朋友

*牙茶男友

變裂口雷

乾燥爆坼

係好正 uncle 都仲好靚仔

有冇全名

牙糊蠢咗

裂口女都唔識

老爺

Uncle 仲有身材

柯煒林
好似係

Sor

銀河收你皮

唔識

google裂口女

30歲處男魔法師～
神作

佢成日開live都有睇

有片嚇親

一個人喺tst

聽海？

珍妮

來？

飲？

套嘢好好笑

聽完

雷雷

去邊

頭先飲咗兩三杯

You alright?

Nope

攬攬

未

hug

點解無我

未
啱啱食完dinner

珍妮 (bb)

早抖

會唔會勁咗啲？

珍妮就係咁勁嘅存在

想打機了

五排 有冇人

啱啱睇咗
町田好正

老公

我返緊嚟

好餓

又嚟

想飲

仙草

凝香仙草

C交發現

早啲瞓先，想塊面快啲好返 屌

Hi

Same....潛水

祝雷克早日回復靚仔白滑

晚安

早唞 祝大家今晚發惡夢
btw五寶鬧me 詛咒你今晚瘋狂換床單！

晚飯都O

唉 佢 block 9咗me

草花頭

Ok 我走

Ok

有心事？

合埋眼就瞓得著但死唔願瞓係咪好仆街

唔係 唔願瞓係因為唔願瞓

聽緊奇妙事不斷有 好鍾意

agger
瞓覺都有拖延症

一路做野一路聽緊原來你什麼都想要

只要唔瞓 今日就未完

呢個世界就係咁運作

條命係衰到都冇人有

黑到盡處最後有光

早晨

早晨lm

牙冰

yoghurt

What???????

早晨 今日星座運勢如何？

Why not both

早晨肉肉

Your ass your fate

起身

料料(和風炸雞)

C膠失聯事件

(10/10)

盲估兩個

咁繼續瞓好過

封gym了

RAP

尖撚末日

冇得拍拖啦
世界末日啊

眼瞓

我都好撚眼瞓

您家下其實有咩搞
純粹返黎zoom?

係考試都 online

屌你啦 準備返campus考試

爆4不是夢

今個sem hea到仆街
應該冇可能
zoom得越來越冇幹勁

?
平行世界？？？？？？？

睇住youtube上堂

勁垃圾
完全係浪費時間

你母胎白卡

唉 唔想你覺得自己太智障先陪你
太貼心了

好彩呢段時間有爭取時間做左陣尖

屌佢老母

有冇效果

條仆街到底玩夠未 次次清0跟住又放支那人落黎播毒 播完又搞鳩成個香港

次撚之都係市民自律清0-->叫人出街消費-->支那人/藍絲播毒-->賴香港人出街

我已經唔撚想再理佢啲乜鳩抗疫

我贏曬
完全無影響

頂唔緊了

病毒係醫學 防疫係政冶
老師又對了

i just wanna da bin lo😭

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (122）

我係咪收得皮